[世紀難題] 修道船 曹星如 世清 3個人混戰 邊個贏?

3頁後開估

曹永廉

堅尼米拿

要睇頭9秒

九秒可打出一百拳
點夠打